健康飲食 蕃茄蛋炒飯 教學 無删剪

健康飲食！
食得曬先好煮！
食唔曬唔好嘥！

蕃茄蛋炒飯
簡單炒飯，
健康生活
小朋友都岩食
大人食得開心

無需調味

牛扒呢

牛扒呢屌？

終於肯放過啲牛牛

啲蛋會唔會太碎
一定啖到仆街

蕃茄咁煮夠熟咩

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

戇尻,邊有人落左蛋先落蕃茄

同埋個BGM做嘜尻

走點曲街上位路線？過主啦

啲蛋老哂，啲蕃茄都未熟

我由細到大都麻麻地番茄炒蛋，分開仲好食

我覺得意式番茄沙律(滾水幾秒，去皮，鹽，巴薩米可同蜜糖)+蛋就做sour cream/fresh milk炒。 可以試試

但啲蛋好慘，炒到老過樓主老母

算丫，總好過搞啲牛牛丫

配樂好正
但啲蛋炒到好老

唔係應該蕃茄->飯->蛋咩

你咧個都幾健康
唔夠我果個簡樸
但都可以一試🤤

台主好勁係咪要進軍youtube

一般蕃茄炒完兜起先炒飯
飯搞掂再加蕃茄同蛋漿
如果想有啲蛋碎就係飯中間撥個窿出黎先落蛋漿

知唔知咩叫無刪剪